有無人覺得今日時間過得好慢

有無人有同感？

真 朝早做完野開完meeting lunch前瞓左陣 起身食埋野先3點

係慢到有d怪

重力改變咗